一句講晒，你放過期催淚彈，麻煩警方戴返過期豬咀濾罐

認同請分享

你地警方平時啲樽裝水呀 杯面呀
過期你咪撚同我浪費呀
食撚晒佢呀